
                      La tercera película sobre Spider-Man. El postigo más sombrío de la trilogía y más adulto que los dos primeros postigos. La película nos muestra dos súper malos a los que Peter Parker debe enfrentado. Tengo encontrar trés bien conseguido es malos y un fin dramático.
        
            